班死者有冇買人壽保險?

班廢老有閒錢都拎去賭啦
保險?